充斥著五毛 連登可走多遠？

亂玩 jpg/gif 簽名檔

一定五毛

唔跟風可能會畀人屌埋一份

連登可走多遠

鳩知咩

－－－－－＊個人簽名＊－－－－－

見一個block 一個

再負評

大家唔好quote

⁽⁽◟(∗ ˊωˋ ∗)◞ ⁾⁾艾朗藍斯華麗留明✧*｡٩(ˊᗜˋ*)و✧*｡

--------------------------------------------------------------
個人簽名：

係唔郁阿以你theory

等人開新壇

Block晒佢地ip

好民主

－－－－－＊個人簽名＊－－－－－

屌呀
個人簽名 x 按此隱藏
--------------------------------